話說中共都有開明派及讀書人

團派就係
你地點可以任由習魔殺害湖北幾千萬人口？

中共前線好黃

笑撚死人咩 胡撚塗當年西藏殺幾多人呀？
中共開明派

趙紫陽殺廣東人 年年64都吹奏

毛澤東都係開明派，支持湖南獨立

所有中共都係仆街，都係為咗權力同利益，根本冇所謂開明派

幾千萬畜生該殺，叫佢哋唔好再殘害野生動物